有冇人有玩omi

正唔正

加我微信

我

本地嘅都好多

Wechat 傻閪

用完無人加

未match過

我見啲fd 好快出pool

想左一個星期，得5/6個配到

*玩

有冇出街

玩過一次
match過一條女
出左次街
屌你老母死肥婆
番屋企即刻del9佢

啲相全部都好mk 禁唔落手

😂爽。咁架你

Mk 仔 定 妹

除咗連登app可以傾兩句之外
Omi tinder根本連講野都無機會講
唔好話識人
癡線

要比錢先知嗰個人咩樣

冇，十年先覆人一句 我同對方都係

仔 十個有九個幅圖美晒肌咁 45度斜晒咁自拍

😂On9

同其他APP比有咩分別

肥婆真係搞唔撚掂
150-170嘅女重過55kg真係

應該舉報